要罷課文宣圖啊！就黎開學喇！

唔夠啊唔夠啊！和你飛之外學校都要繼續做啊！
要大量文宣圖些牙出去！！！

推